有無人知黑仔呢舊咩黎？

除左同阿儀交配之外 佢都會戴住舊野

同問
佢哋有無打真軍

呢個size 應該收音機黎
佢鍾意賭馬 個陣無智能電話
大家都係聽收音機

一盒煙

應該有 黑仔咁型仔

佢有講鍾意賭馬咩 唔係三叔先有賭？

防水膠盒嚟

黑仔其實真係幾型

佛機

收音機咁重 會斷頸 應該唔係喇